IOS開住app聽唔到歌

一路播緊歌 無啦啦會自己停左

係咪廣告問題

有冇試過關咗個app再開過啊或者自己開Music播歌？

出去開番music/spotify播歌一入返lihkg就即刻停
熄app再開就有時得 多數唔得

身邊有幾個朋友用緊ios 10都係咁，仲有whatsapp間唔中聽唔到錄音
利申:10.1.1